適當時候先著黑衫

集會就話著黑衫 知唔夠人玩遊擊咪撚著黑衫
以家d狗見黑3 後生就捉
理撚得你做緊咩
儲左大部份人先換黑衫都得
發覺好多好多好多人都未有抗爭意式
每一次出來都會俾人鳩拉
點解唔帶多套屌你老母仲係黑衫去黑衫走
可唔可以跟據形勢來換衫
唔想再有手足俾人鳩拉
每一次出來都當打仗咁得唔得

聽日見！

同意，咩色都得，唔好同對家撞色就得

真 black boc由保護手足變咗非法集結嘅理由 反而危險咗 黑有巴打話雨褸呢個方案我覺得work

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

醒d啦手足們
唔好再問去唔去/叫人唔好去 e d垃圾廢話
落到場保持警戒心
唔夠人既話唔好對峙超過2分鐘
Be water ah
全部仲嘉年華feel出去圍威喂
出去聲援做左膠
我寧願你咪撚出
咪撚害死行動組既手足
以為後面一大班自己友
到真係埋牙就全部縮
屌你咪撚上咁前
製造個假象俾前線手足以為好多人幫
其實就係紙板來

全世界着件i love hk嘅衫有無得諗
對家抄我地
我地又抄返佢
混淆視聽